我地一齊嗌 GME! GME! GME!

👀

gme

GME !!!🚀🚀🚀🚀
夾死citron